---
title: "Tutti matte per i glossy"
date: 2009-01-12
draft: false
tags: ["ping"]
---

Negli Stati Uniti si sono inventati il <a href="http://www.techrestore.com/xcart/product.php?productid=18467&amp;cat=273&amp;page=1" target="_blank">servizio di sostituzione dello schermo per MacBook Pro 15&#8221; (per ora)</a>.

Sarà una bella prova del nove.